可唔可以講個笑話俾我聽

求吓你地 多謝

搵你男朋友講啦

做咩事想死
講黎聽下

你男朋友出軌

傻既唔開心想呻下唔係廢話
你男朋友知唔知你咩事唔開心?

五十年不變

55

收成期曱甴波:大家都係中國人，係一家人

唔嚴重因咩事嘈交?
係到講唔講得?
唔方便既tg講都可以

就算你點唔開人都好
千祈唔好有死嘅念頭
到時你真係死撚咗 你屋企人仲唔開心

唔好咁講自己!
每一個人都有佢既價值

點解要咁講自己？我都係社會垃圾嚟 講嚟聽下

咁就社會垃圾

仲有好多

講晒嚟聽下

點解唔試下改呢？

你地long左幾耐啊

My face and my life

4日定4個月？

你本身知唔知longd既人會有一段時間既新生活

咁針對你地既問題你諗唔諗到點做丫

一國兩制

客人對個侍應講： 杯野有隻烏蠅

侍應話：隻烏蠅飲得你幾多呀

咁你諗住再同佢傾既時候點講令佢知自己做錯

你介唔介意下你地咩情況啊

冷靜d!

見到隔離po即刻過嚟 想話比你知有人都好重視你

其實如果你plan左某一個日子去做一d野

會唔會反轉頭plan一個日子改變你人生

明白你覺得自己係度咩都做好 好似害左人

不過講真千里馬都要遇到伯樂

你迷失可能只係未遇到指點你迷津嘅人（唔只係講另一半）

俾個機會自己去改變一生
你都可以發出光輝
亦唔好令家人或朋友痛失你

有事揾信得過ge人講，
明白揾過醫生同心理治療師都幫唔到會 氣餒
但係 有時係人夾人

佢哋唔岩咪再搵過囉

同你一樣

寫下日記
真既 無論係想死定想放低 寫下日記 準備好自己

方法有好多 好似日記，同人傾，meditation, medicine,
只要你 願意踏出第一步
好多人都願意幫你

絲打頂住
knock knock

介唔介意講多d?

我個fd去算命
👨🏻‍🦳 你係咪凌晨2點幾出世？
👦🏻 嚇 你點知㗎？
👨🏻‍🦳 因為2點係丑時

我知唔係好好笑 但係如果你願意 我可以每日講個俾你

Life’s good

你知唔知英國皇室邊個最大波？

係哈利王子

因為哈利波凸

唔好咁唔開心啦 起碼尼度仲有咁多人支持你

多謝你地

Thank you

雖然唔知道你地發生咗乜嘢事 但係你睇下仲有好多人關心妳既 唔好就咁做傻事

留住條命俾我練習下講爛gag都好！！

一國兩制
港人治港
高度自治
行政問責制

都係個位男朋友?
會唔會因為病,皮膚唔好, 易傳染,
所以當日出唔到黎?
睇唔到會唔會因為忙?

當然依D都係我假設ge原因姐
一次過咁多失望,我都明白好氣餒

如果可以, 你可以心平氣和咁問佢發生咩事
如果電話你都怕忍唔住.
你可以試下就咁whatsapp問.
帶出你想見佢, 但係可惜見唔到,
千祈當中唔好有俾佢覺得有怪佢ge意味
搞清原因.(當又佢可能唔會講真正原因)
但至少你都做左你可以做ge

加油.
BTW. 我有FRD係荃灣有睇開一個皮膚科醫生唔錯, 你要再講

范生 陳生 李生 邊個性方面表現最差？

范生

因為凡士林（范氏淋）

香港政府

你既人生

呢個1.5/10

呢個9.999999/10

嚇...我諗到果陣時 當場笑咗出黎 仲覺得好好笑tim...

甚麼是范氏淋

范氏 姓范既人

淋 條L 硬唔到

真係失敗 爛gag仲要解釋

下次諗過好啲既

我蠢姐

唔好咁負面啦 係我個gag爛 俾多次機會啦

知唔知邊個app最冇腰骨

IG 因為成日都要挨住（IG）

我好似喺爛gag尼條路越走越遠

香港法治
Over my dead body

有一天，有個阿婆喺公園裏散步的時候，佢手上把雨傘跌咗落地，佢呼喚身邊一位年輕人，說：「年輕人喔，我條腰唔太好使，彎唔到腰落地執我嗰把遮，你可以幫幫我嗎？」

於是年輕人走到阿婆的身後，雙手搭住阿婆的肩膀上，用力將阿婆條腰㩒落去。

8/10

其實妳依家喺英國讀緊書㗎？ 差唔多兩點半啦 夜晚唔訓教 會亂諗野㗎！ 快啲去訓教啦 唔好亂諗自殺！

翻咗香港

雖然唔知你地究竟咩事 但係唔好諗自殺！

起碼要等我諗到一個滿分既笑話先！

10/10

Me English bad bad:(

凡士林

Sorry 我諗我未必可以翻譯到個神髓出嚟
我中文差

樓豬出嚟
老夫老了 同老夫隻揪

樓豬可唔可以鬧我
鬧我OK?
想俾人鬧

樓豬即刻覆我 immediately!
樓豬我唔想識你
但我都自我介紹先 我叫呀港

OK！

我覺得女朋友諗嘢好細個

睇哂成個po寫包單笑得出

我分享個白痴既事啦

琴晚唔知點解 係咁放屁 連住放果隻
放咗好多次 當下感覺 啊 爽啊喂

半夜起身去廁所 去完廁所翻房

屌 咁撚臭㗎

總結 自己放既屁 當下唔覺得臭 呼吸新鮮空氣之後先會覺得臭

樓主唔好有事啊！！出黎啦喂

你唔係諗住跳落去啊？ 個海咁污糟 唔好啦 換個靚啲既得唔得 有啲儀式感

人黎啊 報警啊 樓主自殺啦

跳海死 死相好肉酸㗎wor

不如唔好死住 我地諗過個好啲既先啦

你照下塊鏡

巴士笑出聲

樓主 你有事不如講出黎會舒服好多㗎 唔好自己一個屈埋喺個心度 諗埋一邊做傻事啊

你好靚女

我冇用

你終於出現了

冇人可以否定人地既價值！
即使係自己都唔得

留個tg傾下？

如果我話我係毒撚del哂social media 你信唔信
我諗唔到我生存喺度做到啲乜

信 因為你好似真係想尋死feel...
同埋我都係毒撚冇乜玩social media

點解咁講？
世界上咁多野好食 咁多野好玩 試晒未先？
點解一定要做到啲乜先可以？
hea下hea下 鳩下鳩下又一日 咪都好開心？

好似我咁 都係廢青 乜都做唔到

但係見到你好似好頹廢咁 我咪留下言 如果可以幫到你 我咪都叫做到嘢仲係救人一命 諗吓都覺得我好偉大

我想讀好啲書 讀唔到
想個人正常啲 正常唔到

讀唔到咪讀唔到lor
正常唔到咪正常唔到lor
有咩問題？ 尼個先係妳自己
自己開心就得啦 唔洗強逼自己讀到書㗎

講句唔好聽既 中學最開心果啲 唔係成績好 唔係正正常常既人 係啲傻鳩仔

你俾太大壓力自己啦同朋友傾下計 出去鳩下啦

做on鳩仔 可以好開心㗎

8964冇死人
林鄭係好人
夠好笑未?

其實真
做on鳩仔真係好開心
開心又一日 唔開心又一日
玩下鳩下又一日
同frd出街 shopping下
放鬆下自己

救到 除非佢啊媽跌咗落水

好在見到你回覆 你擔心死大家

讀唔到因為專心唔到？

屋企人好辛苦賺錢 出到去讀又要用好多錢 結果自己讀到咁差

Sorry
好似係

ummm 其實我都同你差唔多case 出國讀書 讀得差...
今個sem都唔知點算好 屋企都係冇錢

但係 你諗吓 屋企人真係要求你讀到好好定點先？
我相信你屋企人更希望係 你喺外國既環境下快樂啲 見識下世界
如果因為咁樣令到你諗唔開 我諗你屋企人個感受會更加辛苦！
如果你覺得對唔住屋企人
咁你更加唔可以自殺 諗唔開 ！
因為你唔可以令到屋企人更加更加辛苦 難受
你以後要努力俾屋企人過上好生活彌補佢地！
讀書唔係唯一出路...
你諗吓 你連死都唔怕 仲怕咩？！

其實我覺得你好勁㗎啦 唔怕死
俾著我啊...割脈驚痛....跳海怕水..好鬼怕死

我同ex都 long D左3個幾月我都已經唔記得佢個樣 就算facetime都勁陌生 分左手

我都係出國讀書 成日會覺得
如果讀唔好書=不孝
如果心情唔好=不孝
如果有唔開心嘅事=不孝
所以之前要睇心理醫生

其實巴打講得好啱
出國讀書係貴 但係父母多數嘅原意係見識下個世界 從而成長

巴打 我同你一樣
對一件事好上心 所以好大壓力
但係宜家睇開咗

大家都有留學撚的煩惱

好似我尼啲窮撚留學生真係幾大壓力 又成日專心唔到...今晚都係開住個電腦乜都冇做過

樓主樓主 快啲出黎埋堆大家一齊取暖啦

“今晚都係開住個電腦乜都冇做過”
我宜家就係咁
係啦 樓主啲出黎圍爐

做咗freerider先可以體會到學生既快樂 全部嘢都shake it off

友情提示
適量freerider 有助身心健康
過度freerider 請參考留級指引

其實有得做freerider真係好開心
好似有人可以依靠
我宜家hard carry緊

一定要開住個電腦先得！！
可以呃到自己 覺得自己有做嘢

手機玩得開心
又呃到自己好似有做嘢咁

上個sem 有大腿可以攬下
尼個sem......有上個sem既分可以拉下 感受大神既餘光
btw 男人老狗要人依靠

雖然真係好正 躺贏

其實佢哋唔想
當初想逃避dse 係我求佢地
點知出到去又驚讀唔好書
我都覺自己好鬼死煩

Halooo

男人老狗都有時要依靠ga
仲要係全女group 得我一個男
做完自己part 其他野人地做曬
真係好爽

咩係sem

semester 學期

樓主一齊加入我地個學渣圍爐啦 好開心㗎

怯 你就輸一世

其實冇嘢㗎 你仲有好多機會
吶 你讀完foundation 可以轉學校 轉科
讀到yr3 可以轉學校/轉科讀master
你起碼仲有2次機會！
打機咁 慢慢爬都可以爬上兩個level啦

你係咪single child？
如果係我明點解佢地當初唔想
不過如果真係企硬
你點求佢地都唔得架啦

同埋點會煩
驚讀唔好書個個都會 好正常
我都驚炒gpa 跟住老豆老母閙
但係盡力就得
同埋唔好講咩我冇盡力
成績冇其他人咁好=/=冇盡力

好似好開心咁 睇啲女女做嘢
等啲女 carry 別有一番風味

冇得睇
全部google docs

得上堂見過

陰功 我地兩個越傾越開心

樓主就唔見人

唔係要勸樓主㗎咩

btw我尼個星期上堂又唔聽書 翻屋企打機 唔做嘢 好罪惡感 但係真係冇咩mood

樓主可能睇到我地ge對話會覺得好笑呢
我都冇上堂 仲要我已經係一個禮拜返兩日
係屋企hea 好開心

👉🏼🖖🏻👌🤙🏻🖕🏻🤜🏻🤛🏻🤞🏼🙏

通靈術·召喚樓主加入圍爐

香港

TG me Hugo1991！

我可唔可以都tg？

我唔明你地講咩

我唔想死住
唔好

非single child

挽救自殺少女的任務就交俾我啦！

不過個ac好似係男仔

挽救自殺少男都得

我都係時候hard carry我team人

咁夜 仲要carry人 ...會禿頭㗎

成績可retake
髮線不再生
三思啊

我已經生活於香港時區
不過人不在香港

我係中年婦女

啱啱開sem就咁搏？ 你背叛了我地既學渣圍爐

唔係搏
係挂住打機同係紙言追故
所以夜訓

拯救失足婦女

追咩故

中年婦女先唔會諗尼啲！

淨係諗吓點樣搶下廁紙就夠啦

不溶的棉花糖
我睇好多故
例如斗轉星移 唉瘋人
呢排中意睇返舊故
有一晚一個電話

呢個真
不過我呢邊已經冇口罩

你邊度讀

想引我自爆？
不過冇咩所謂
多倫多
起我底個話 有一個po已經爆咗

難得樓主肯覆兩句 好兆頭 你繼續開導下佢 我訓先 等我訓醒接力

覺得我地做緊啲好偉大既嘢 喺度挽救生命

唔好走啊
佢唔會理我架

你淨係問佢 都唔問我

你邊度讀
我uk啊 樓主你都係啊 咁啱啊

我自問自答

唔怪得要訓啦
早抖

邊有冇理你！
我呢啲叫沉默寡言

晚安~

我由琴晚loop post 見到佢想自殺

到依家先活躍翻少少🤏

今日晏晝果陣 真係以為佢跳咗落個海度 冇覆過po

我未諗到嘅滿分既笑話前 你唔好自殺啊！
如果唔係我會好傷心㗎

做咩send兩次？
我冇咁早訓嘅
可能你起身我都未訓

係係係
我真人就真係沉默寡言啦
不過如果fd咗就好啲嘅
會講多啲嘢

sent兩次想你留意到我啊嘛

同我睇住樓主啊 如果佢瓜咗 我鞭你㗎

樓主你要食多啲蜜瓜 咁樣先唔會想自殺 因為蜜瓜（勿瓜）

咁我哋做朋友

+1 網絡交際花 現實超慢熱

訓了 gd night

放心 佢有啲咩事 我以死謝罪

冇所謂啊
不過你張圖有啲恐怖

btw你都睇故？

有時

睇咩？

墨說 三聯幫牟中三 嗰啲

哇 係墨B啊~
好中意符愛糖

有冇買墨B ge書

有~~~

估唔到我會係多倫多會揾到陽光女孩本書

邊度買

我係amazon見到
跟住見到係 多倫多三聯書店

唔開聲好睇啲

雨果小子

我懷疑佢俾我嘅tg係點鳩我

last seen係12月 仲係好似男仔tg黎

佢問完我邊度買書
跟住潛左

你仲未訓啊
起碼叫做佢肯同你講野啊

未啊 趕緊工
希望樓主聽日上水啦
可能佢訓左

諗緊人生

好似好左wor

喊到眼就甩出嚟

人生難易度由你選擇

唔好咁啦
總之唔准死

我都覺

不自殺簽到po

平時有乜嘢興趣
而家放假可以試下做

完全被無視

其實我睇咗好多次，不過份人有啲智障唔太識覆人

整蛋糕
已整

有冇蛋糕相睇？
無得食都可以望梅止渴

好靚啊
你好勁！

隻色好似幾靚wor

早晨～

唔理我~

好難得樓主覆我
皇恩浩蕩

唔緊要 你有我啊嘛

你睇下 佢淨係覆你咋

真係喊出黎
偏心

琴晚我訓左 佢都同你傾左好多句嘢㗎啦

冇啊~~
問完買書
就冇了

起碼有兩句講下 樓主冇再諗自殺 就係我地既成功！

航空、百貨、飲食、旅遊等行業，全部攬炒！再唔係昨天沙田一超市有個廁紙山，三個鐘內被清空，所以昨天祝朋輩不要心花或花心呀！

補祝你情人節快樂

Nononono

今日好似冇睇到咩笑話 不過睇到幾好笑既爛gag 希望樓主可以笑下啦

Life just like a dick, sometimes it gets hard for no reason.

Wake up is second hardest thing in the morning.

我笑點好似真係有啲低

頂 笑咗
另一個笑話
有冇見過一個人喺感情台叫春
但係佢喺個女仔會入嘅po度叫

4.1233211234567/10

我唔明

聽日搵個好笑啲既 一日未有10/10 樓主都唔可以自殺！

例如我叫春
關於一個女仔
咁我就喺連登感情台
搵一個po 叫春啦
但係個女仔會睇嗰個po
仲要係叫完春 其他人先提我

跟住po入面嘅人就開始推po了

errrr 冇見過

我琴晚見過
搞到我要一路笑一路推po

樓主同我傾咗兩句 我開心咗成晚 今朝先瞓得著

同你地傾計我開心到成晚瞓唔着

咁就好喇
得閒整多啲蛋糕影相俾我哋羨慕吓

其實我鍾意整但唔鍾意食

無問題㗎 實有人想食

呢個真係笑咗
仲要屌埋出聲

衰咩啊 幾好啊

屌好想食蛋糕

畫蛇添足
英國又唔係冇！

下次加油

但係毒撚唔會自己一個買蛋糕食啊嘛

其實會 因為我有

你唔單係一個毒撚 仲係一個肥毒撚

對唔住 我矮肥毒柒

大家都係咁話

點解要說出個真相

琴日情人節 喺屋企打機打得好開心

機都冇打
只有做proj
打咩機？

陰功 應下節 同自己拍下拖都好啊嘛

同project拍拖
你打咩機？

lol 不過好少玩 得閒玩下

左手拖右手

我們都是毒撚

我仲有個地方可以拖

叻喇叻喇

下次可以借俾你拖

Nonononono

笑咗

我被嫌棄了

我拖翻自己算

等陣？ 要飛啦？

我喺英國等你哦

請用不推文回覆
拉

咁唔鍾意英國定係嫌棄我啊

英國
啱先食面真係哽親

心想事成啊你

快啲諗吓世界和平

希望

妳啲圖都幾嚇人

你幾時飛 英國打風打到好勁下 一路順風

咁你仲唔訓

咁睇墨b
重新再睇
麥當勞送到

我夜晚唔敢睇

點解？
happy end㗎喎

今日成日都唔見你出現

我怕怕

訓咗 啱啱起身

唔洗怕wor
咁喺呢度傾計啦

Ok

純碎好奇）點解唔鍾意英國？

樓主一見到你就開心好多

想日日喺香港見到身邊嘅人
簡稱home sick

U tooooo

咁大家都係留學生
都明嗰種感覺嘅

我明啊 唉
起碼你地有得返香港
我連香港都冇得返

我最近都有啲home sick

好掛住老母啲湯同餸

[member][member]

100000/10

感動到瀨屎

做太多運動

慘慘

話個秘密俾你知
我都係毒撚

放心我唔會講你壞話
梗係等你上水先講

同我食10舊屎！

佢好仆街

咪就係！
翻英國私了佢

絕對支持

希望樓主喺天上 能過得快樂 開心

喂 你唔好咁講

我今晚黎搵你

啱啱瞓醒

早晨

啲氣流勁到好勁
好好瞓

我會好驚

好正

我依家先知原來星星識閃

因為啲星星想話俾你知
就算喺黑暗 都可以發光發亮

叫

呢兩次都係咁

真係好

正

[member]

You竟然是個girl?!?!

GAY
我1仔黎

當然啦 做咩？

你做咩又咁認真

幾條友搞咩鬼

Come on , let me in

做on9仔

今日好好天, 出去行下

堂

我gchi 走啦

我瞓唔着

Gay不了

平時好少 係今次喺飛機度瞓得太多先會咁

唔想同你gay

[member]又被人嫌棄member]

咁同我

被樓主嫌棄的日常

沒有

佢厭棄我多啲

Ig dm me : princejoyce

Princejoyce咁出名 你都可以俾佢水到？

咗

叫佢檢討吓

越諗越覺得on鳩

冇

啋過你把口!!!!!!!!!

不了

唔使怕羞喎
你都講到出晒面 我幫你講埋下一句咋嘛 唔使多謝我

你生存已經係一個笑話

不要減肥 你是女神

你好大壓力下

咁你喜歡啲咩

btw 好淫賤啊

快啲出黎交代

我走

Heheee

算